% Appunti di Elettronica applicata
% scritti da Gabriele Iurlaro
% usando sleek-template, modificati leggermente.
% Tutte le impostazioni sono contenute nel file
% mainStyle.tex

\documentclass[a4paper, 11pt, oneside]{book}
\usepackage{packages/mainStyle}

\logo{./resources/img/logo.png}
\institute{Politecnico di Torino}
\faculty{Ingegneria informatica}
\title{Appunti di Eletronica applicata}
\subtitle{prof. \textit{Mihai Teodor Lazarescu, Francesco Lavagno}}
\author{Gabriele Iurlaro}
\date{\today}


%\includeonly{chapter/chapter7}

\begin{document}
    \maketitle
    \input{preamble}
    \include{chapter/chapter1} % Introduzione
    \include{chapter/chapter2} % circuiti combinatori
    \include{chapter/chapter3} % circuiti bistabili
    \include{chapter/chapter4} % circuiti sequenziali   
    \include{chapter/chapter5} % comparatori e gen. d'onda
    \include{chapter/chapter6} % Logiche programmabili
    \include{chapter/chapter7} % Memorie
\end{document}

